有無人識Multivariate parameter classification

有份功課就黎dead
而家個dataset係有x1、x2同y axes
但搵唔到點樣打code黎estimate sample mean parameters、sample Sigma、同projected probi of 某class

例如：m=(Sigma * x^t)/N

我用緊R打code的，希望有神人指點迷津

自己做啦
注意 R + 同 * 都係 elementwise

sample mean唔係就咁搵每個dimension嘅sample mean啫咩

利申唔識

係我跟住番你個logic搵到個數啦 thx
我ds新手 見到好多數好驚
你個reply令我唔好自己嚇自己
因為tutor比果d example用d好複雜嘅code同數式可以簡單就搵到答案
我用依個logic就係用我明嘅方法打左好多行出黎搵答案